覺唔覺空倉好辛苦？

總係想賭牛熊sqqq tqqq 先安落

空倉係辛苦
但點都唔係買sqqq 牛熊囉